林鄭搞撚到無書讀

特別通告：因應交通情況，今天(8/10)晚上的課堂/考試將會取消。補課安排將透過老師另行通知。

合法公民抗爭！！！！！你都唔想郁？？？？？？ 唔使旨意想贏！！！！！
快啲跟住做啦

蒙面法果晚俾柒婆累死
要賓館過夜，今晚又上唔到堂